想問下皮膚黑染咩色頭髮好睇d？

救救柒頭

黑色
白色

冇其他？

銀，金

冇

你地係咪玩鳩我架mk仔就銀金

淡紫

黃色

染頭髮都好mk，你咪撚染

屌當我冇問

金

藍

灰色

冷色系既淺色
一係就乖乖地黑色

算，唔染了
本身已經好柒

黑色，剪短，電攣佢

成個黑人咁

屌你，未到咁黑阿

超深藍
啡highlight金

其實依啲野唔洗上黎問
上網search下好快有建議

連登本來就係一個討論區
我開乜po洗唔洗你同意？

青色都冇人講

染柒佢

你開喺呢個台你expect我認真答你？

我見有人係啡金